屌，測緊驗 想問平定安史之亂，使唐室轉危為安的名將是

係邊撚個

李克勤？

安祿山

利申 我讀drama

李光弼

朱溫

拿破崙

李克強呀屌

李宗瑞

李克用啊

放暑假要返學?咪玩啦

答案係B呀

岳飛

膊頭有花既同我入黎

李克用呀李克勤

我係第二班行出走廊 見到有個掃地校工係度拋生果 又扮狗叫
知唔知咩事

吳克群呀

依家啲學校會提早開學

李克用呀李克勤！

明明就金正恩

三狼翻案？

查緊d咩大CASE?

李白。唐玄宗派佢去刺殺安碌山，佢一招青蓮劍歌，就將安碌山斬開7 碌

李世民

問我中史?痾屎我就識

你有無搞錯呀你查書!? 你吔屎啦~

格黎同學拎左本國文出貓

0/10

A係apple
B係banana
C係car
D係狗叫

李治

木鹿大王

個答案係B呀!B呀!

范仲淹

啱啱老豆都打電話嚟問我

蕉for banana

認真答 韓信

陳雲

🍌

哦，牛李黨爭係wor 答啦
牛李黨爭你都唔識！

李龍基

膊頭有花既入哂去，唔知佢地破緊咩大案呢

我都測緊
btw見到兩個同學係到騎馬

睇黎好多人無睇過逃學威龍

膊頭有花同我入哂黎

三狼翻案

我都考緊 樓主俾人捉咗出去 要見家長
跟著發現樓主老頭竟然係我地學校校工

老豆：下出貓？出貓唔好 出貓唔啱㗎嘛 無事我出番去

吉澤明步

咁點解一個姓曹一個姓周？

你高級過我你講la

屙屎我就識姐，中史我識條撚咩

安德尊

朱溫呀

新移民黎

This is an order

達叔呀，個女廁塞塞地，麻煩你黎通通佢丫

唔怪知得啦 餅印咁樣

出世既時候我改佢姓曹既，唔知點解佢大個就改姓周...咁樣啱唔啱呀？周sir

That'r right

李克蛋呀

同學仔 你坐我前面唔好再搖好唔好

騎馬呀？

好撚勁 咁都睇得出

雖然咁講好賤，但我係校長室聽到原來佢老母做雞

啱啱突擊測驗，隔離個同學測測下墮咗馬

*吓

起身打牌啦

咪岳飛

中史測驗攞本國文出來出貓？

張角囉死蠢 黃巾之亂

咪教撚左你囉

成個警察部無人識

認真答你
係郭子儀同李光弼

安室奈美惠

係史思明約咗安祿山係長安城外單挑
以唐詩劍法破祿山之爪，險勝一招
先至係王莽手上拎返傳國玉璽
唐室先可以轉危為安

李克用

安德海

牛李黨爭都唔識, 讀咩書架, 吔屎啦

其實我唔明發生緊十事
佢打電話問邊個

黃局長就問邊兩個

最後淨係答B就算數

屌未出場架

壽司

名將是壽司

IQ題黎

其實係郭子儀

郭子儀同朱溫

答案係B , B啊

郭子儀定朱溫啊？答我啊

史朝義

李鹵味

用琴手機上網。點解唔自己查？？？

到*

D for dog

望下走廊

學下你隔離個位出貓啦

郭子儀

習近平

李克勤呀

牛李黨爭都唔識？

安德尊呀

答案係b 呀！！ B 呀！！！！

林峰呀

兀突骨

叫我

寇 仲+徐子陵

膊頭有花既全部同我入黎

女廁塞左呀

安6山 史C明

漢武帝

呢啲真是好on9

唐太宗穢土轉生平定安史之亂
我讀中史既
give me five

查書？ 阿仔邊個係李光弼

李克強呀李克勤

認真答 郭子儀問回紇借兵

福長安呀

個call機我ga wr

乜野叫上網？ 我得部大哥大

唔識野就收啦，你講果個係平定吳楚7國之亂架

痾屎我就叻啫 中史我唔掂喎

上到兒登開post問都唔直接google

好似係唐玄宗

係唐太宗發明活絡油

吳三桂

Jordan Carver

李克勤呀李克用

朱克伯格呀 成班讀屎片

周子瑜呀

填習大大落去實無死

有無咩特徵阿?

猥瑣，極度猥瑣

答案是B呀，個答案系B呀，B呀！

呢啲三角關係我唔識呀

李光洙

小心比粉刷扔

博頭冇花

撘單問，咩係牛李黨爭？

周星星

膊頭有花嘅同我入嚟

郭靖呀

青春玉女波后，得閒較量下

全部博頭有花嘅叫晒入來

史思明呀

膊頭有花嘅同我入曬嚟

今日！突擊測驗！！！......好唔好啫

一定係偉大嘅習近平

竟然都有咁多人無睇過套戲

估唔到，依個題目仲要久唔久就回帶

安碌山

咩係宮刑呀

咁佢人品如何？

董建華

牛李黨爭係咩？

答我呀，答我呀，答我呀！

又查書？！

牛李黨爭你哋都唔識，讀咩書呀，吔屎啦！

究竟d 除左dog仲可以用乜方便出貓

返去打冷啦

史太林

陳克勤呀李克用

顏福偉

李光耀

有安杏果

艾爾文

我係學校老師
啱啱見到有個校工坐喺課室門口玩水果
我見佢冇野做於是就叫咗佢去通女廁渠

我屌你老母臭閪講撚完